武警配合中國需要作政治檢控，絕對係為人權法助攻，唔好放過呢個機會

美帝立得法，自然會用，只不過近排休息撚吹風，搞到出師無名

呢單野，中國不同部門已經在搖旗吶喊，正好俾美帝一個明正言順既大好機會制裁

當一國兩制不存在，香港不配關係法保障

美帝可能就係一直等緊佢拉肥佬黎

最好繼續拉政治犯

Push

而家成功上升到國際層面，多謝武警助攻

美帝最反感就係政治檢控

而家差一個重大聲援集會

大陸公安都好興用「依法」拉政治犯，再安個嫖娼罪名，而家香港武警行緊呢條路